我頭先同博覽館講左句野

我：
博覽館：

：喂 老友, 你係咪博覽呀？
：（沉默...)
：唔係博覽？姐係博打啦
：（沉默...)

發現傻人案

夠鐘起身食藥

唔講咁多 即刻駁嘴

老老實實
有冇人聽完笑左

唔知做乜鳩

喂
咪咁多負評啦
我呢個原創笑話都係想博君一笑
幫大家減下壓

好有痴線佬feel 支持你多啲創作

有 佢好意思講出黎嗰下好笑

記得食藥

仲衰過鴻福郎

你依家搞到我好尷尬 仲壓抑左

當你痴線到去劉馬車果個地步應該就多連登仔會吹奏正皮
樓豬加油

( Show Blocked User - 大佬彪 )

低質到block 咗去算撚數

即刻駁咀

笑咗嘅巴打可唔可以回覆一下以表支持

唔夠on9 唔三唔四咁

邊撚個位好笑,我揾唔撚度嘅

你係唔係覺得自己好幽默

好笑